\include{./TeX_files/config}
\usepackage{longtable}
\usepackage{multirow}

\begin{document}
	\begin{center}
			\textbf{Regras de Negócio}
	\end{center}
\begin{longtable}[c]{|l|l|l|l|}
	\hline
	\textbf{Código}       & \textbf{Nome}     & \multicolumn{2}{p{10.5 cm}|}{\textbf{Descrição}}                                                                                                                        \\ \hline
	\endfirsthead
	%
	\endhead
	%
	RN01                  &                   & \multicolumn{2}{p{10.5 cm}|}{Apenas o C.T poderá registar o atendimento do cliente.}                                                                                    \\ \hline
	RN02                  &                   & \multicolumn{2}{p{10.5 cm}|}{É necessário cadastrar uma O.S. para cada carro que entra na concessionária.}                                                              \\ \hline
	\multirow{4}{*}{RN03} & \multirow{4}{*}{} & \multicolumn{2}{p{10.5 cm}|}{A O.S. deve conter os seguintes campos preenchidos:}                                                                                       \\ \cline{3-4} 
	&                   & \multicolumn{2}{p{10.5 cm}|}{reparo executado}                                                                                                                          \\ \cline{3-4} 
	&                   & \multicolumn{2}{p{10.5 cm}|}{custo de mão-de-obra e de peças}                                                                                                           \\ \cline{3-4} 
	&                   & \multicolumn{2}{p{10.5 cm}|}{informações do proprietário, do veículo, e da solicitação do cliente e data de abertura e da previsão de entrega e C.T. responssável}      \\ \hline
	RN03                  &                   & \multicolumn{2}{p{10.5 cm}|}{Apenas o C.T poderá calcular o orçamento do veículo.}                                                                                      \\ \hline
	RN04                  &                   & \multicolumn{2}{p{10.5 cm}|}{Apenas o mecânico poderá inserir diagnóstico do veículo.}                                                                                  \\ \hline
	RN05                  &                   & \multicolumn{2}{p{10.5 cm}|}{O orçamento enviado para aprovação da montadora deverá utilizar o Sistema de Garantia da mesma.}                                           \\ \hline
	RN06                  &                   & \multicolumn{2}{p{10.5 cm}|}{O orçamento será pré-aprovado mediante a numeração do chassi do veículo, pertencente ao serviço, ser encontrada na numeração da campanha.} \\ \hline
	RN07                  &                   & \multicolumn{2}{p{10.5 cm}|}{Apenas o C.T. poderá registrar a aprovação, aprovação com ressalva ou cancelamento após a O.S. pega pelo cliente.}                         \\ \hline
	RN08                 &                   & \multicolumn{2}{p{10.5 cm}|}{Apenas o C.O. poderá alocar O.S. para "Em serviço", que será alocada sempre para uma E.T..}                                                \\ \hline
	RN09                 &                   & \multicolumn{2}{p{10.5 cm}|}{Apenas o C.O. requisita peças para o S.T..}                                                                                                 \\ \hline
	RN10                 &                   & \multicolumn{2}{p{10.5 cm}|}{Apenas o S.T. gerencia a entrada e saída de peças.}                                                                                        \\ \hline
	RN11                 &                   & \multicolumn{2}{p{10.5 cm}|}{Apenas o E.T. regitra a finalização do serviço.}                                                                                           \\ \hline
	RN12                 &                   & \multicolumn{2}{p{10.5 cm}|}{Apenas o C.T. possui acesso a gerencia de serviços finalizados.}                                                                           \\ \hline
	RN13                 &                   & \multicolumn{2}{p{10.5 cm}|}{Apenas  C.T. reabre a O.S. para execução ou aprovação.}                                                                                     \\ \hline
	RN14                 &                   & \multicolumn{2}{p{10.5 cm}|}{Apenas o C.T. regista infomações sobre o serviço na O.S..}                                                                                  \\ \hline
	RN15                 &                   & \multicolumn{2}{p{10.5 cm}|}{Apenas o C.T. visualiza os serviços aprovados.}                                                                                            \\ \hline
	RN16                 &                   & \multicolumn{2}{p{10.5 cm}|}{Apenas o C.T. pode registrar respostas do cliente após a verificação do serviço.}                                                          \\ \hline
	RN17                 &                   & \multicolumn{2}{p{10.5 cm}|}{Apenas o C.T. pode fechar um serviço.}                                                                                                      \\ \hline
	RN18                 &                   & \multicolumn{2}{p{10.5 cm}|}{Caso o pedido seja pago pelo cliente, dispara-se uma emissão da nota fiscal diretamente no caixa.}                                         \\ \hline
	RN19                 &                   & \multicolumn{2}{p{10.5 cm}|}{Cabe ao Caixa pode verificar todos os débitos do cliente pela placa do veículo.}                                                           \\ \hline
	RN20                 &                   & \multicolumn{2}{p{10.5 cm}|}{O Caixa deve processar a quitação através do Sistema de Pagamento.}                                                                        \\ \hline
	REN21                 &                   & \multicolumn{2}{p{10.5 cm}|}{Apenas o caixa deve emitir a liberação do veículo, após o pagamento da O.S..}                                                              \\ \hline
	RN22                 &                   & \multicolumn{2}{p{10.5 cm}|}{O C.O. receberá o alerta de liberar o veículo e o conduzirá para o exterior da oficina.}                                                   \\ \hline
\end{longtable}

	Siglas:
\\	C.T. - Consultor Técnico
\\	O.S - Ordem de Serviço
\\	C.O. - Chefe da Oficina
\\	E.T. - Equipe de Trabalho
\\	S.T. - Setor de Estoque
\end{document}